EXY咁著衫真係頂唔住...

我成件衫濕晒 (‘◉⌓◉’)

啲女人咁真係同全X冇乜分別

想色色

痴線張張相都無腳影相條友識唔識構圖

sor下次影好啲囉

點可能唔走

正能到

好仁啊

難怪覺得幅圖咁怪(ノ｀Д´)ノ彡┻━┻